.\" Man page generated from reStructuredText.
.
.TH "FETCH-EBOOK-METADATA" "1" "1월 05, 2018" "3.15.0" "calibre"
.SH NAME
fetch-ebook-metadata \- fetch-ebook-metadata
.
.nr rst2man-indent-level 0
.
.de1 rstReportMargin
\\$1 \\n[an-margin]
level \\n[rst2man-indent-level]
level margin: \\n[rst2man-indent\\n[rst2man-indent-level]]
-
\\n[rst2man-indent0]
\\n[rst2man-indent1]
\\n[rst2man-indent2]
..
.de1 INDENT
.\" .rstReportMargin pre:
. RS \\$1
. nr rst2man-indent\\n[rst2man-indent-level] \\n[an-margin]
. nr rst2man-indent-level +1
.\" .rstReportMargin post:
..
.de UNINDENT
. RE
.\" indent \\n[an-margin]
.\" old: \\n[rst2man-indent\\n[rst2man-indent-level]]
.nr rst2man-indent-level -1
.\" new: \\n[rst2man-indent\\n[rst2man-indent-level]]
.in \\n[rst2man-indent\\n[rst2man-indent-level]]u
..
.INDENT 0.0
.INDENT 3.5
.sp
.nf
.ft C
fetch\-ebook\-metadata [options]
.ft P
.fi
.UNINDENT
.UNINDENT
.sp
온라인 출처로부터 책 정보를 가져옵니다. 반드시 적어도 제목, 저자
또는 ISBN 중 하나를 지정하여야 합니다.
.sp
Whenever you pass arguments to \fBfetch\-ebook\-metadata\fP that have spaces in them, enclose the arguments in quotation marks. For example: "/some path/with spaces"
.SH [설정들]
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-allowed\-plugin, \-p
Specify the name of a metadata download plugin to use. By default, all metadata plugins will be used. Can be specified multiple times for multiple plugins. All plugin names: Google, Google Images, Amazon.com, Edelweiss, Open Library, ISBNDB, Overdrive, Douban Books, OZON.ru, Big Book Search
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-authors, \-a
책 저자
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-cover, \-c
파일명을 지정하세요. 표지는 그곳으로 저장됩니다. 이 옵션이 없는 경우 아무 표지도 다운로드되지 않습니다.
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-help, \-h
이 도움말 메시지를 표시한 후 종료
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-isbn, \-i
책 ISBN
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-opf, \-o
책 정보를 사람이 읽을 수 있는 텍스트 형태 대신 OPF 형식으로 출력합니다.
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-timeout, \-d
대기만료시간은 초단위입니다. 기본값은 30입니다
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-title, \-t
책 제목
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-verbose, \-v
로그를 콘솔로 출력 (stderr)
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-version
프로그램의 버전을 표시한 후 종료합니다.
.UNINDENT
.SH AUTHOR
Kovid Goyal
.SH COPYRIGHT
Kovid Goyal
.\" Generated by docutils manpage writer.
.
